伊巴意杯拎紅牌輸埋比國米

呂布致敬美斯

廢老俾盧卡古屌

伊巴輸到品都冇埋

幾時有品過？

on9, 第二張黃牌根本做尻佢